我想問當年灰與幻想的格林姆迦動畫播到小說邊度？

腸油

唔記得喎 淨係記得我自己睇小說睇到個肥仔死左

第2卷尾

後面睇異世界旅行睇到頂唔順棄咗

呢套野幾冷門但出奇地好睇

Thx

睇呢套動畫個陣個人好舒服

真 唔知點解睇到個人好投入
啲感情位好帶到人入去
唔知會唔會出新一季？

點解依套啲女角咁正，但又冇咩h漫

套野我覺得好睇 OP又好聽
但聽講銷量不佳第2季應該好難有..

夠曬寫實
我都好想有第二季呀

後面 異世界再去第個異世界咁款
亂撚到

睇過人地剪個d MAD
隔離team個短髮東菇頭小妹妹好很吸引

頂，本身諗住喺正正經經冇開掛嘅異世界冒險，點知後面入異世界入到變咗心靈雞湯

屌，個主線唔係練到可以跟最好打條友殺入冥界復活條女咩